如果爛嘴，奶西會唔會傳染俾個西？

如題，因為我淨係知爛嘴 錫係會傳染

你會愛滋

奶下我咪知

爛咀係疱疹一型
係可以感染性器官

可以參考返衛生防護中心嘅文章

傳染比個西？傳染比條女呀？

咪又係一塊西

疱疹一型係咪好唔返?
好似抵抗力低就會返發
係咪無病發都會傳染人?

搞到我好似有病咁 ，普通爛嘴啫